如果不幸俾大陸人惹到肺炎攪到無左份工，林鄭點賠返俾我先？

我問深藍親戚，佢即係唔識答

命

深藍親戚：我問下民建聯先

佢地答你自己出事唔好賴政府，唔好乜都政治化！

醫護都係得50萬
唔夠供樓養父母老婆仔女

最新藉口：黑醫護罷工搞到爆發你先有病

最慘醫返好都無人請

勵致研習中心 工時照舊